瘦想操返少少線條 可以點搞?

我BMI得19 呢排發現自己寒背得好勁
同埋條頸成日都好以痛
想問吓如果想操返少少頸膊頭背脊腹
應該要點操 同埋買邊隻瓦鈴好
唔係想操到好大隻 係屋企舉下嗰啲就OK

打飛機

對著牙劍打飛機

跟住做,一定好過90%香港男人

做引體做到幾多吓

0

trytry引體 1/2咁x10組 keep住做一個月都可以好唔同
同埋掌上壓 唔洗做得多

掌上壓0 also

掌上壓點都做到一兩下啦，咪玩啦

一下一下來

「唔係想操到好大隻 係屋企舉下嗰啲就OK」

笑死，有幾多人付出幾大努力，都練唔到好大隻，
講到好似唔覺意就會大隻到

做1下掌上壓好
唔建議太多

少少線條唔係舉下就得
你頸痛寒背係肌肉唔夠, 日常姿勢唔好
買啞鈴屋企"舉下", 通常封塵
無玩開, 忽然健康, 自己玩都係易傷
基本嘢body weight training youtube 都有
唔好諗唔想操到好大隻, 有耐性持續操再講

又玩膠

點解D人覺得做gym付出100就可以有100回報，操到想死都未必可以大隻

堅持跑10000米就會有線條